有冇人好中意食Tim Tam?

真係好撚好食
連BJ都推介
仲同澳洲deal大量入貨等國民有平貨食

我鍾意工人褲妹妹多啲

樓主你呢兩日點做野
我唔係要呢d

已經尊登揾左幅圖有小妹妹比你

以為食個男仔，佢叫做Tim Tam

去過澳洲幾年，個時都冇乜買過黎食

sor:-

你個名

好撚好食，但香港買好貴

記憶中, (15年前) 好似1.99 AUD 一排
好似買過，但覺得好甜，冇再買。

咁平
香港32蚊一包，減價都要25蚊

白朱古力味

鐘意成排啪

未見過
香港有冇？

好似冇
之前個friend澳洲返嚟買俾我

去隔離new Zealand 買都平香港一截

澳洲做特價好平

好撚貴

繽紛樂好食過TimTam啦

double coat 同 chewy caramel

Dark chocolate 冇得輸

未試過